大量狗疑前往將軍澳工業邨蘋果日報總部

#將軍澳 🔴
0948 駿日街20號 2旅遊巴 車上全部便衣 另豬衝鬼車夾埋約20架 閃燈入緊將軍澳工業村 蘋果日報tvb方向

“鑒於將軍澳辦公室有突發狀況，各同事暫時不要上班，在途中的同事請即時折返”

會唔會係去tvb

開波

我屌

推

營救肥佬

加速

個反制就係拉毒果？

畀個like百份報
畫面好靚

成班散仔

公然搞傳媒又送子彈

推twit，歐美反應唔切

皇軍入城啦

今啲twit
不過美國訓未

葉繼歡係蘋果總部啊

軍警政治審查新聞機構
完全係韓國以前全鬥喚果套睇逆權公民

港共又搬石頭砸自己隻腳

Tui

尋日先講完有線新聞今日就搞蘋果

蘋果唔好再打國際線住，專注本土先，留番國際線俾其他人接力

真

一撚模一樣

跟住到香港警察被制裁

蘋果頂住

Retweet

其實蘋果邊有主動打國際
你研究吓，而家分工其實都好清楚

連黑房都有埋 差在幾時出現光洲事件

支共一旦認定你係敵人就一定要鬥死你

On9啦

光洲事件上年做晒LA. 殺左幾千人

呢單最開心應該係百份高層

應該瘋狂J緊

擺明係報伏

痴撚線

係平時班防暴曱甴嚟

push

未

推又話<我真係好撚鐘意香港>國際線燒得咁猛要人.有手足24hr twitter方便大家,好簡單入去like&推就多一杯火水 - 分享自 LIHKG 討論區